陳秋實失蹤四日 美韓日媒都報道左

連登軍師見到反共既人比人拉係咪好開心
定係佢比人拉係中共劇本 目的係想全世界關注下佢人權問題

我信佢 even 連登仔鞭我屍

Wfc?

我覺得坐夠一兩個禮拜就會放返出來做英雄
之後反共勢力會被分裂

He's sick, according to CCP.

FAKE

一個反共既人冇比人拉就係外宣
比人拉左就係劇本
連登軍師其實係咪都係大中華膠唔想見到中國收皮

劇本黎架

共產黨心諗見到人反共原來咩都唔洗做
時間夠條友自動會比人話係外宣
維穩費都慳返

Wfc

咁習維尼失蹤咗幾多日？

可能中招 醫緊

被中招，最後醫唔返

香港人最鐘意捉鬼

香港人覺得一個人係鬼既原因唔係佢做咩，而係佢做左咩但無比人拉

隔幾日出返黎話中左招，但比中共醫返好，劇本已預備

根據中共往蹟睇黎多數肺炎好唔返

黑社會犯法, 周圍打人, 警察見到都唔拉, 當冇野
我地會話佢地係警黑勾結, 一般正常人都唔反對

一個大陸人, 佢既行為違反哂中共底線, 而冇人搞佢,
我地懷疑佢係中共既人, 咁反而會俾人鬧話有問題,
邏輯係邊?

但我覺得, 即使佢係中共既人, 佢既行為都係值得人尊敬,
因為佢真係走左去最前線, 冒生命危險,
好過一堆口講愛國既人, 乜都唔做得把口

屌你老母，真係未撚見過被中共拉咗既人個老母仲可以上微信求救。用下腦喇，連仔

你都on9的，大把人都係咁。唔係新彊點會有消息出來，有個維吾爾族人女人都係咁樣揾老豆，當然都係揾唔到。

nazi都會國會縱火扮受害者啦

平時唔睇就聞就話人唔用腦，井底蛙到咁，應該係熱狗。

5毛狗死全家

睇新聞la屌。井底之蛙係靠學識離井的。